爭取取消$2長者乘車優惠

設立$2長者乘車優惠為咗鼓勵長者多出街，呢個時勢係咪應該要取消先啱？
搞到班廢老周圍播毒
反正個疫情無咁快完，唔會取消完轉過頭又恢復返
林鄭唔想係立會選舉前得罪班廢老？

咁你不如話好似傷殘八達通咁樣 全部實名登記
同埋取消左又點先 照出
而且你有冇資料證明到廢老周圍搭車播毒先

最起碼少咗個誘引令佢地想出街
如果唔取消，依家兩項政策咪有衝突
都唔知係想鼓勵定不鼓勵

取消幾耐先，我地綠卡獵人日日賺

好多連登仔入廢老咭落iPhone用架

綠卡獵人都唔多

借位，睇下連登被沉底既有用post:

病毒基因證港府免檢疫漏洞引爆第3波疫情